
                      Me ha parecido una buena película , los personajes son muy creíbles y la historia es intrigante , la atmósfera Berlinesa te envuelve en una trepidante persecución de quien es quien donde nada es lo que parece , si os gusto VENGANZA os encantara esta película .
        
            